諸葛紫歧: 巴士兩層咁高，轉彎好易反轉

諸葛紫歧: 巴士兩層咁高，轉彎好易反轉

真係唔敢再睇少港女

淫KAY講果堆野可能幾年後拎番出來變事實

咁你解釋下佢點解唔啱啦

好有智慧

姓諸葛嘅都係醒

事前孔明

佢講得無錯,雙層巴士係比較容易反轉(翻側)
因為重心比較高

但係我地要全面禁止雙層巴士嗎?
這樣也太不現實了

正確的論述,不代表係有意義的論述
如果唔係講一堆套套邏輯就羸曬

巴士45度傾斜都唔會反

電車咪仲易

理論魔術

樓比較高, 一倒塌會比較多人死

物理加利略

歷史自有公論

打NBA啲人咁高，行路好易仆街

人被殺就會死

啲偽人不如自重下唔好學人講學術時事

喺非洲每60秒就會過左1分鐘

去啜腳趾皮算啦

果然係後人

八奇思考領域